[美容] 有無聽講過pretty renew

想了解一下 依間啲質素同埋價錢

係咪旺角雅蘭個間?

小心中伏

係呀 旺角嗰間

普通一個treatment 大約幾多錢

多謝巴打

黑店黎 會搵mk妹係交友app昆人上去做facial 之後會狂sell你 千其唔好去

騙徒會sell 你 Pretty Renew 嘅美容 同 HKUE/動向教育中心嘅課程

騙徒名稱：Crystal Li / 水晶梨
騙徒電話：5161 0763

如果有巴打遇到要小心咪因為條女望落幾靚而中伏，佢叫你去報d咩美容/教育課程打死都咪報

吓 就係怕這種sell嘢的騙案 呃你幾皮嘢都唔知點算

想知係佢到睇中醫點

各位DSE學生報讀任何課程前，請先查詢有關課程是否有HKQF（香港資歷架構）的認可，切勿因為一時大意誤信他人被騙。

資歷名冊官網

資歷搜尋

基本上傳銷或者詐騙的人，他們喜歡先入為主，不停感情勒索，裝作大家感情深厚

帶你去見工：
「要為屋企人著想，賺多啲錢」
「讀大學冇用㗎，呢份工先有錢途」
「有錢途再追逐自己夢想都唔遲」
「好自私，只顧及讀書，真係好好好自私，錢又媽比，家境又5好，明知讀完得萬幾蚊，照顧5到屋企，你又讀得5勁，點解要讀？」
「問你要揀買樓定讀大學，又問你憑咩講話冇時間讀書（因為平時有出黎發夢）

帶你去傳銷學校 ：
「我想你改變自己」
「唔好輕易放棄，放棄自己將來」
「ive/副學士/hd 冇用㗎」
「想識d有上進心嘅男仔」
「d顧問好嚴格，記得帶齊所有身份證明文件/證書」
「張證書有poly 認可㗎，你讀其他之後出嚟做嘢冇用點算」
（poly 你老母，打過去poly 話唔撚係，只係出席活動的證書，唔會有咩學歷證明，食屎啦臭雞)

帶你去美容：
「我帶你去做facial呀/你陪我去做facial呀」
「我當你是朋友才給你這優惠」

[轉貼］

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友